祖國的幫助永遠是最堅固的後盾

而加啲中學生做乜撚嘢事

god save the queen

好明顯呢啲學生唔留意時事，只係識睇TVB啲新聞